七夕看了这个“恋恋笔记本”，再自毁一下哈

明显不是我的菜啊同学，就那谁说的“像这样一种爱情，佯装全情投入却实质空洞“，我是个较真儿且坦率的人，无耐心不善良楞是不肯配合这些个空洞的形式的，传说中的翩翩女汉子哈。这样的痴男怨女事迹俺看看故事梗概御批个“知道了“不必再呈啦钦此。无非俊男倩女一见钟情自由奔放吃喝玩乐就能至死不渝这是要干嘛？享受迷魂烟呢？文艺病大发了？清醒的吸毒者会笑场。随便什么傲慢与偏见、刺猬的优雅、沉静如海……（记不清了哈）就不说了，就最近看的大俗套史密斯夫妇都比它新鲜耐看些。归到青春电影差不多吧。话说一见钟情至死不渝范儿最别致的当属马尔克斯的《霍乱时期的爱情》哈